屌我用左個plus id 係個學校email度

新黎新豬肉，比返個quota me ok?
想開two account ah

Push

係咪唔可以開分身？

我都係... 無睇清楚

屌明明個碼未用就話我錯誤/已登記🖕🏻

有plus id就唔洗用ISP/學校 email啦

我都係
比番個quota我得唔得

Same

原來I am not alone

Same lol

睇野睇清楚d麻

開分身正一冚家剷

叫我

same

去7仔買ac咪得

Login唔到
係咪唔認證就會放返個plus id出黎？

利申：幫fd問